初選要多人？好簡單

就係而家開始
每個人都瘋狂喺FB IG promote
同埋更重要嘅係
投完要瘋狂打卡
大家仲記唔記得點解上年多人出嚟行？
就係好多人出嚟都鍾意打卡
我哋要做返全民打卡嗰種氣氛
所以
快撚啲打卡

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

推

因為而家有唔少人都唔太sure 投票方法，請盡量用wtsapp, tg, ig, fb 話比身邊嘅人知幾個重點：
1⃣. 帶身份證+ 住址證明*（不能用上網查閱選民記錄的截圖）
2⃣. Andriod 用家請事前download
<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:

Apple 朋友❗唔使app, 到時scan Qr web投❗
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
Apple 唔使app~
#重要的事說三次

3⃣ 因為7/10唔少地方集體被業主通知唔可以做票站，所以請各位務必📣喺出發前check check 最update 票站地址， 以免摸門釘📣
（更新自7/10, 20：33）

最後，記得星期六日去投票!

----------
*可接受的住址證明:(電子版/相/screen cap/實物均可）

1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票 ;
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單 ;
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書 ;
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件 ;
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書 ;
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單 ;
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約 ;
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院)
• 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)
9. 有全名的屋苑住戶證
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證

一定要 投票大家加油

順便幫手 Share：

自推

幫手 Share 埋 Facebook page

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？